寂寞sir的外匯交易操作生活

電競女神RoseMa打機打得多
有咩game未打過
最近經朋友接觸金融電競
金融電競係乜？
就係同打機一樣 只要有攻略
就可以係外匯市場上賺錢
有乜野好過可以邊打機邊賺錢
10/15 （四）2100 Facebook live
RoseMa就向寂寞SIR取金融電競攻略
有興趣的朋友請like 👍🏻
寂寞SIR外匯交易生活